一個正常嘅瘦仔要去到咩地步先會鍾意一個肥婆

真係想像唔到
除咗個肥婆好有錢之外⋯
但都係不了 太油膩⋯

你睇肥C咁柒耐未死，你就知肥c戰鬥力有幾強，做老婆一流，肯定你死先唔怕悶

因為佢地明白咩叫長線投資

收聲啦死肥婆

有肉地同肥係兩回事喎
我真係講緊肥婆

你投埋我嗰份啦真係

見過好多瘦撚同肥婆拍拖
啲瘦撚係咪想被保護先揀肥婆
我次撚次見到肥婆拖瘦撚隻手都驚啲瘦撚受傷

肥婆甚至肥佬porn都大把

冇意中見到個下

反而肥佬都無乜嘢 男人大把啲唔緊要 女人就真係⋯

其實肥，係可以減的。
不過如果去到180磅以上果啲我諗真係要有錢先得